（求解答）其實十大屋苑週末成交點計？

事沿上網睇到3間AA公佈佢哋十大屋苑週末成交。

利嘉閣：十大屋苑周末錄7宗買賣21周最多

中原：十大屋苑周末兩天僅4宗成交無升跌

美聯：10大屋苑周末僅3宗成交跌25%

間間AA成交數唔同好正常，但click入面去睇發現

屌，間間都話自己成交咗三房嘉湖6座低層C，仲要賣出價同前業主買入價都一撚樣

有冇人知實際上佢哋點計

除左美聯好似無一間話自己成交

全部唔計

三房唔計
成交價無升跌唔計

如果唔係自己成交咁點解計？如果人哋成交都計，點解唔係間間都一樣 真心求教

冇click入去睇，會唔會買賣agent都唔同，所以同時多個一間行有成交?

明白哂，即係平時睇成交唔等於賣咗咁多間

三篇新聞都好似無講係自己成交，無仔細睇，可能係佢地戇鳩錯資料，可能係每間既十大屋苑個list 未必一樣，但AA 柒都唔好跟住佢地一齊柒，重要紅字埋

果啲AA好賤架，明明唔係佢地賣，佢地都可以打聽到消息之後，然後自己透露，扮到好似佢地賣咁架囉。咁嘅情況下就會遇到樓主講嘅情況，就係好多間都講緊同一個單位。

你無睇內容, 得美聯一間話係自己公司做, 另外二間無講過佢地促成, 樓主理解錯誤

原來成班都係文盲

睇返利嘉閣個篇，7單成交入面2單太古城、3單映灣園同2單嘉湖，之後下面就寫嘉湖3房516萬。我見班AA各自出一個週末成交，但成交數量就計埋人哋單位，所以先想問佢地係點計。